你哋介唔介意同人撞衫

男，其實好介意
前幾日想hea hea哋
黑tee牛仔短褲白波鞋出街
撞到㷫一㷫

着得型過人咪得

有咩好介意
著得好睇過人咪得

人地185 高 你梗係嬲啦
人咁著 你咁著 但你165成個小朋友咁

大路長青嘅items就冇所謂

衫無咩所謂
鞋反而care

唔介意，試過同人撞底褲

影吓自己條⋯⋯底褲

未撞過
最多係街見到有人著自己都有既衫但當時冇著

你以為你自己係邊撚個

介唔介意撞電話
利申：iphone用家

咁又點？
即刻除左件衫撕爛佢？

件衫又唔係獨一無二 一街都U記 睇開啲啦

唔介意，仲有種撞到同好嘅感覺

會介意嘅成個女人咁

撞無所謂，都係佢會啤實你

試過同女朋友著情侶裝，迎面見到條毒撚著類似嘅衫，佢即刻dup低頭急急腳走

撞咪撞囉，未驚過